法拉利一直在分析这些中断将如何影响未来几年世界各地的麻疹疫情。 乔丹娜·Cepelewicz | 2021年1月28日|量子杂志 
 从2000年至2016年，全球报告的麻疹病例从853479例骤降至132490例。 麻疹在过去几年里卷土重来。Aimee Cunningham, 2020年11月13日，科学新闻 
 疫情正在中断世界各地的麻疹疫苗项目。 2019年是麻疹肆虐的一年。 2021年的情况可能会更糟。 2020年11月12日|Vox 
 2019年，甚至在covid-19之前，随着麻疹疫情在美国各地蔓延，疫苗错误信息在该平台上泛滥成灾。 真相是如何被谋杀的，Abby Ohlheiser, 2020年10月7日，MIT科技评论 
 我想要制造一种非常强大的疫苗，它将会像麻疹疫苗一样，给你长期的免疫力和非常强大的保护水平，你知道，90%到95%。 “我们正在与时间赛跑”:印度血清研究所首席执行官就其公司的COVID-19疫苗活动说 
 一种粉末状的麻疹疫苗可以使世界各地的分娩更安全、更容易。 麻疹粉末状疫苗对发展中国家意义重大 
 目前fda批准的麻疹疫苗由注射到手臂的减毒活麻疹病毒组成。 麻疹粉末状疫苗对发展中国家意义重大 
 因此，新的吸入性粉末麻疹疫苗可能在几年内成为一种更容易保护儿童免受麻疹的方法。 麻疹粉末状疫苗对发展中国家意义重大 
 从1962年到1965年，世界范围内流行风疹，即所谓的“德国麻疹”。 注意警告:为什么我们正处于大灭绝的边缘|肖恩·b·卡罗尔| 2014年11月30日|每日野兽 
 与此同时，根据密西西比州卫生部的数据，密西西比州上一次爆发麻疹是在1992年。 密西西比州:事事最后，接种疫苗第一 
 猩红热常伴有嗜酸性粒细胞增多症，这有助于将其与麻疹区分开来。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 在他们危险的旅途中，麻疹的发作增加了他们的不适。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克 
 初恋只不过是麻疹和百日咳之后的一种更奇特的后遗症。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 坚持让猩红热或麻疹患者离开学校，直到所有的垢都停止。 畜牧医学论文集|奥斯汀·马利 
 水痘几乎是一种无害的疾病，但它的传染性甚至比麻疹还要强。 畜牧医学论文集|奥斯汀·马利